傳不滿成績差 卡塔爾王室計劃出售 PSG

自從卡塔爾王室入主巴黎聖日耳門後，這支法甲球隊由中游分子躍身成為頂級豪門，不過近日有傳卡塔爾不滿經過多年投入後，球隊仍然未能染指歐聯，計劃將球隊出售。
根據外國傳媒報道，卡塔爾王室一直視 PSG 為提升國家形象的工具之一，故不斷投入資源，包括買入尼馬和麥巴比等球星，希望能夠令這支球隊成為歐洲冠軍，不過無論他們如果努力，球隊一直只能於法甲稱霸，未能闖過歐聯八強，更遑論要贏得歐聯錦標，淪為球壇笑話。

有見及此，報道指卡塔爾王室為免 PSG 影響國家形象，加上他們將於 2022 年舉辦世界盃，皇室有意將球會出售，如果屬實，這支法國土豪勢必星散，打回原形。

賣尼馬去中超啦

係就買英超或者西甲隊啦
法甲根本無競爭，成班平時hea踢都贏
點打歐聯呀？

英超咪仲難
踢到屎咁聯賽冠軍 都拎唔到啦

PSG班友打歐聯輕敵到喺度的幾下波先交 點會掂
平時炒鳩廢隊就以為自己好勁

其他聯賽大啲競爭你隊波整體號競技狀態會好好多

一早要買英超。

尼馬離開巴塞真係好錯

psg 班友終於有機會踢大會

季尾返去頂蘇亞雷斯

買王者獌啦
psg成隊搬過去
一定掂

得車仔有機放盤
買車仔啦

尼馬仲係巴塞既話而家已經係世3

等沙維番巴塞做教頭
尼馬又可以做拼圖

可唔可以買阿狗？ 阿狗變做錒

Msn

世2都有啦 messi實餵飽佢

屁馬呢兩年去左邊

psg fans係咪轉去撐曼城

買利plz

得閒返巴閪call g

而家個s窄窄地

離開巴塞唔係最大問題
最大問題係佢去法甲呢啲farm league

雖然佢去英超嘅話應該真係會斷腳
佢咁鐘意9玩花式挑釁對手

除左鈀有邊隊波會肯洗差唔多2億去買佢

英超競爭太大
買隊西甲同鍠疤馬組big4

金馬

雲加背後操控，之後強勢回歸

豪門圍搶麥巴比

冇人討論卡雲尼

愛斯賓奴

有中國球皇冇女

心照

球星大平賣

曼城咪又係咁，英超有乜咁難

不過曼城都係攞唔到歐聯

法甲太養生啦
出去歐聯對啲強少少既球隊都好吃力對拿玻里都贏唔到

有幾錯 係疤乜都攞曬
係PSG踢下養生波 年年2月有假放

一流走位
N流射術

傳買羅馬或AC米蘭又或英冠波

ac米蘭

西甲big4最後都係西維或華西
愛滋算老幾

算9數啦你

除左麥巴比 邊個仲有人會搶
尼馬都見底咁滯 仲要27歲

要幾錢高狗先肯放

難怪巴塞成功爭取到法蘭基廸莊入門啦，嗰便起碼肯為每位球員訂明違約金，明碼實價，實好過尼馬一入巴黎就有入冇出，仲要俾卡塔爾皇室始亂終棄......

得魔記對佢有興趣

仲方便番巴西開農曆年party

卡塔爾要買我唔信買唔起

唔賣就買起你

但卡塔爾同阿聯酋係死敵啵 阿狗贊助係emirates

psg咁多個聯賽最冇爭標壓力
今季都可以輸哂聯賽盃,足總盃,歐聯

之前PSG 唔係都係emirates贊助嘅咩？

西甲一定要有違約金姐

賽會規定間間(球會)都要set?

係，巴塞d主力咪set 5億10億

49000都贏唔到
收擋啦

我的夢想：高薪冗員

鏝城比他信買起之前算老幾
有錢就會有人來

愛斯賓奴老闆唔係強國人咩,點會唔夠水買人,雖然冇王室咁多錢

強國有錢人係油王面前只係一個民工

Emirates贊助psg係喺未變死敵之前簽落

咁點解會變死敵嘅？

買狼隊啦

就算你買左班僱傭兵有幾掂
都要有個壓得住又教得好既教練

西班牙勞工法

買紐記 加肥賓
有錢有話事權既肥賓 一定掂

PSG波衫依家係咩贊助

買西甲最好，西維爾華倫，英超已經有big6
走去做big7有d傻仔

講左尼馬個廢柴難堪大用

曼聯又係時候出手
打包尼馬、包皮、卡雲尼 500m
每人俾100萬週薪佢

識買就買愛斯賓奴

「西班牙人」是屬於油王的

愛斯賓奴冇咩底蘊，有排執

買阿狗啦

射左

貪得意要個名咋嘛

如果要底蘊
不外乎皇家系列
或者係華倫拉科西維爾
一係將黃潛變核子黃潛

買阿狗

我唸當初油王揀巴黎都係貪佢大城市
但倫敦已經有太多球會

馬德里？柏林？

黃潛呢d小城市好難吸引到油王